[美國LA撚 ] 有冇單身狗聽日一起出黎食飯?

如題

事先聲明 全男班 完全冇問題 (廢時比人話)

又美帝國LA

香港咩都差過美帝國